(Non-jupas) 有冇人Asso gpa3.3X 都係無offer

仲要sem4個分低到on9 下年再報過都唔撚洗諗

Year幾

3.2 edu offer

final year 社科

edu ges late round先報

In左未？幾號in

完全沒消息

cccu?

識人year1得3.2x都有ugc offer

you too?

好想要City PPP offer

利申CGPA 3.3

same ar

3.3 so low wor

yea, 你 year 2 sem a 個陣無去 interview ?

OU 禾含 lor

呢啲係畀3以下

今年唔係

你 hkcc?

讀咩科 ges收社科多

正路3.3得edu LU揀

太空

其他u大把水泡
睇你讀唔讀啫

3.3x不嬲都好邊緣，睇你好唔好彩同要唔要水泡科

都仲要睇interview

睇你報咩學校同咩科嘅姐
水泡科你要唔要？

bi soci 冇咩，有fd上年3.1x都入到。
而且依家先6月，大把時間喇

cgpa 3.0幾有ugc offer不過係conditional + year 1 entry

3.6X 宜家都無，等n 手飯

其他u係咪指city

大把人高分過你都冇offer喎

唔係 三大以外都有機會
不過好睇你讀咩科

poly先係最多

其實cu同kongu都有

我見過2.9入cu art
3.2-3.5左右入cu老年學
Hku真係好似冇聽過

hku有咩

HKU個IM

Hku im

社科gpa3.3唔高

Same ching報咗咩

In都無in？

你in咗？ 我28in late round

未in

你幾時？

Sor 手殘
冇得in

Psychology

Ching 介唔介意講cgpa幾多？

3.3

我低過你咁奇怪
Btw你3.3 等city ppp la

Hkcc graduation gift= poly offer